# ozon test

Для запуска из корневой папки 
1. npm i
2. gupl

Исходники лежат в папке assets/src
Скомпилированный проект лежит в папке assets/build
Исользуется препроцессор sass для стилей

Верска выполнена с учетом компонентного подхода, только десктопная версия как и было указано с макете
960px-1440px+

Кроссбраузерность достигается за счет постпроцессора autoprefixer. Так же кроссбраузерность можно было 
реализовать через миксины. Пример такой реализации есть в файле mixin.scss для transform (используется для
плавной анимации)

Для адаптивности для ретины все икнонки и картинки используются векторные в формате svg
(кроме стрелок в футере, почему-то они не хотят из макета в нужном виде скачиваться). 
Если использовать изображения в формате png или jpg, то можно использовать свойство @media (-webkit-min-device-pixel-ratio: 2),
с помощью которого подключается изображение в 2 раза больше.

Сворачивающийся блок в футере реализован через jquery, так же возможна реализация только на css.




